［求教］有冇PHP高手？

最近老細叫我整個掃barcode既野去入data。。。
但係掃完之後又要禁個Tab/用mouse 禁番個格先掃到下一條，有咩方法可以係頁面完成動作後番番去個格度？
求高手指點

推推

p.5 Suffix Tab

多謝巴打回我
不過唔得

Any screenshot of UI

加d 類似chr(13) 或者 /r/n 得唔得

其實個ui咩都冇。因為只係想分類d data。佢依家好似要3個step先行到。
第一，掃
第二，enter
第三，tab

就係吾想要第三個動作。

唔明

呢個唔關 PHP 事
用 jquery hook onto the onchanged event 之後 submit

例子：

睇你screenshot 好似係用ajax submit?
submit 完之後focus 返嗰個textfield.
或者on page load 就自動focus textfield

其實係d垃圾小學雞code
我試下各位巴打既方法先

Up左條片，咁樣應該易d明。
簡單講其實唔想禁個tab/用mouse去click 番個格。
老細話太慢

on9 solution: 整個HTML META TAG 瘋狂REFRESH
正尚做法:
Long poll, WebSockets, WebRTC or Server-Sent Events, 等server scan到有野先比反應你

呢個post樓上咪講左個答案, 有無試過先

原來BARCODE SCANNER 係個WEB CLIENT 度,比你FAKE 晒

加autofocus 係個INPUT TAG入面就得

得左啦
多謝你呀